{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 우리펜션"
    },
    "text": "当ペンションは2021年にエアコンの清掃を専門業者に依頼して完了しました。 これにより、客室は清潔で快適に維持され、快適な旅行を送ることができます。 予約はリアルタイムで処理されるわけではないので、予約後に最終確定メールが自動的に送信されます。 安全番号をご使用の際は、携帯メールの受信が難しい場合がございますので、ご了承ください。 ヤノルジャの予約時、すべての顧客情報は安心番号で確認されるため、携帯メールの発送や電話接続が難しく、現場利用案内が難しい場合があります。 そのため、予約後、リアルタイムでホームページを利用して案内事項をご確認ください。 また、21時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 基準外の人数追加料金は当日現地にて決済し、追加寝具をご希望の場合には10,000ウォンの追加金額が発生します。 ベッドルームを除くすべての客室には、2人用の布団が定員以上に備えられています。 寝具の追加料金と人数追加費用は別途決済してください。 また、済扶島の水垢の時間を必ず確認してください。 保証金制度を施行しており、客室の鍵、TVリモコン、エアコンリモコン、什器などの紛失およびキッチンの整理のための20,000ウォンの保証金をいただいています。",
    "QA": [
        {
            "question": "エアコンの清掃はいつ行われましたか？",
            "answer": "当ペンションは2021年にエアコンの清掃を専門業者に依頼して完了しました。"
        },
        {
            "question": "エアコンの清掃によるメリットは何ですか？",
            "answer": "エアコンの清掃により、客室は清潔で快適に維持され、快適な旅行を送ることができます。"
        },
        {
            "question": "予約はリアルタイムで処理されますか？",
            "answer": "予約はリアルタイムで処理されるわけではないので、予約後に最終確定メールが自動的に送信されます。"
        },
        {
            "question": "安全番号を使用する場合、注意事項はありますか？",
            "answer": "安全番号をご使用の際は、携帯メールの受信が難しい場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の連絡はどのように行われますか？",
            "answer": "ヤノルジャの予約時、すべての顧客情報は安心番号で確認されるため、携帯メールの発送や電話接続が難しく、現場利用案内が難しい場合があります。そのため、予約後、リアルタイムでホームページを利用して案内事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "21時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "21時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準外の人数追加料金はいつ決済する必要がありますか？",
            "answer": "基準外の人数追加料金は当日現地にて決済し、追加寝具をご希望の場合には10,000ウォンの追加金額が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金と人数追加費用は同じですか？",
            "answer": "寝具の追加料金と人数追加費用は別途決済してください。"
        },
        {
            "question": "済扶島の水垢の時間を確認する必要がありますか？",
            "answer": "済扶島の水垢の時間を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "保証金制度について教えてください。",
            "answer": "保証金制度を施行しており、客室の鍵、TVリモコン、エアコンリモコン、什器などの紛失およびキッチンの整理のための20,000ウォンの保証金をいただいています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 506
    }
}